[
    {
        "id": 1926,
        "question": "BOKSTA, BÜKÜK KOLLA AŞAĞIDAN YUKARIYA DOĞRU ÇENEYE ATILAN YUMRUK",
        "letter": "A",
        "answer": "Aparkat"
    },
    {
        "id": 523,
        "question": "Havaya atılmış, uçurulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Berhava"
    },
    {
        "id": 1367,
        "question": "Bireye, üreme işinde ayrı bir rol veren ve erkekle dişiyi ayırt ettiren özellik",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinsiyet"
    },
    {
        "id": 541,
        "question": "Metal veya toprak eşya kenarlarında bulunan pürüz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çapak"
    },
    {
        "id": 194,
        "question": "Açık sözlü",
        "letter": "D",
        "answer": "dobra"
    },
    {
        "id": 1092,
        "question": "Yemiş koparırken dalları çekmeye veya kovandan bal almaya yarayan araç",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğiç"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 1427,
        "question": "Amaç, hedef",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaye"
    },
    {
        "id": 1721,
        "question": "Mahkeme lideri, hüküm veren",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakim"
    },
    {
        "id": 1817,
        "question": "Bir kardeşini de beraberinde getiren bebeklerin birbirine göre varoluşsal durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "İkiz, ikizlik"
    },
    {
        "id": 1935,
        "question": "Hem taşıt hem konut olarak kullanılan üstü kapalı araç",
        "letter": "K",
        "answer": "Karavan"
    },
    {
        "id": 1959,
        "question": "İçinde her türlü donanım bulunan lüks, uzun ve geniş otomobil türü",
        "letter": "L",
        "answer": "Limuzin"
    },
    {
        "id": 315,
        "question": "Devlet kademesinde yüksek ve önemli memuriyet, mevki, kat",
        "letter": "M",
        "answer": "makam"
    },
    {
        "id": 333,
        "question": "İstenilen düzende olan, düzene uygun olan",
        "letter": "N",
        "answer": "nizami"
    },
    {
        "id": 653,
        "question": "Yaş bakımından üç kardeşin büyüğü ile küçüğü arasında bulunan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortanca, ortanca çocuk, ortanca kardeş"
    },
    {
        "id": 357,
        "question": "Kızgınlık, hışım, hiddet, gazap",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öfke"
    },
    {
        "id": 384,
        "question": "Çeşitli sporlarda kullanılan ölçüsü ve değeri değişken birim",
        "letter": "P",
        "answer": "puan"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 686,
        "question": "Bir şey öğrenmek için yöneltilen söz veya yazı",
        "letter": "S",
        "answer": "Soru"
    },
    {
        "id": 429,
        "question": "Söyleyiş özelliği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şive"
    },
    {
        "id": 1757,
        "question": "İstenen sonuca ulaşmak amacıyla izlenen yol ve kullanılan yöntemlerin tümü",
        "letter": "T",
        "answer": "Taktik"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 1500,
        "question": "Genellikle dağlık bölgelerde, yazın havası iyi ve serin olan, hayvan otlatma veya dinlenme yeri",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayla"
    },
    {
        "id": 1295,
        "question": "Ege bölgesinde oynanan meşhur halk dansı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeybek, zeybek oyunu"
    }
]